之前講"鄰國嘅事關我撚事"嘅人覺唔覺得自己好柒？

鄰國日日諗住點樣搞鳩你呀，晌度扮鴕鳥